[總選期間] 一生只為了守護由依的微笑

拉到下年
[img]

新飯lm

btw，圖都唔識貼

依邊有請